{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 꽃피는언덕펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失による損害賠償責任は宿泊客にあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約できます。 メゾネットタイプおよび新館の客室は、幼児と子供が一緒にいる場合、安全に注意する必要があります。 客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 バーベキュー場も利用可能で、駐車スペースもペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失による損害賠償責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供がいる場合に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプおよび新館の客室は、幼児と子供が一緒にいる場合、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車スペースは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用可能で、駐車スペースもペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 682
    }
}